劉鳴煒: 能承認嘛 你怕我幫你敗家產

講真海洋公園摺未 現實認清以後
劉鑾雄我老竇 嚟靠害定嚟救

Lm等成首

天忌我材 連鯨魚 海獅都受難
當阿煒被撇低 要大家驚嘆

新手想問咩歌

郭富城既弱

（電燈膽）

Stephy 杏加橙

推

呢個敗家仔

LM 等睇「劉鳴煒敗家概念大碟」推出

邊間教會？

狗狗

咁多產得唔得架

其實真係唔記得點唱

一個個笑我雞 貼地啲好嘛

以前成日聽 洗晒腦

要酒的一 剎又折返

過山車想有人去玩

要錢咪啦

講真海洋公園摺未 現實認清以後
劉鑾雄我老竇 嚟靠害定嚟救
節曰約我三位一體的慶祝
沿途明亮燈飾閃影著沉重
言談愈熾熱內在更冰凍

誰當初無心將兩方撮合
然後留低只得這寂寞人
仍是你們密友
呆望你們熱吻應該傷感還是快感

能承認嗎 你怕我幫你敗家產
天忌我材 連鯨魚 海獅都受難
當阿煒被撇低 要大家驚嘆
過山車想有人去玩

能承認嗎我故意當那電燈膽
他若你們完場時若替也不難
善良人埋藏著最壞的心眼
妄想一天你們會散會選我嗎

啦啦..啦啦..啦啦..啦啦啦..

對換了你身份可應該滿足
情人還是知己都擁入懷抱
同情或眼淚讓別個得到

留低的原因一世的秘密
其實明知只得我是外人
仍是你們密友
呆望你們熱吻應該開心還是痛心

能回避嗎我怕了當那電燈膽
盯著你們來來回委曲中受難
一個我被撇低卻又很不慣
要走的一剎又折返

能承認嗎 你怕我幫你敗家產
天忌我材 連鯨魚 海獅都受難
當阿煒被撇低 要大家驚嘆
過山車想有人去玩 要錢咪啦

能迴避嗎 我怕了開那瑜伽班

馮盈盈痴埋身 想有樓送贈

能承認嗎 你怕我幫你敗家產
天忌我材 連鯨魚 海獅都受難
當阿煒被撇低 要大家驚嘆
過山車想有人去玩

能承認嗎我故意幫你敗家產
山上國度原來仍賣票咪鬼煩

劉鳴煒呢排好紅

MK仔MK妹先聽架啵

要執一剎又折返

😅

留名待笑

分左家產未？ 未分應該俾人定義做弱智
仲話好package

cls

紅字係咪用“營救”會好啲

能承認嗎 你怕我幫你敗家產
天忌我材 連鯨魚 海獅都受難
當阿煒被撇低 要大家驚嘆
卻只得這個垃圾揀

能承認嗎 我故意幫你敗家產
山上國度原來仍賣票咪鬼煩
山腳娜娜賣唱 你就只想喊
過山車邊有人去玩 要錢咪啦

俾你估中咗 我都係咁改

有冇人唱

鳴煒專輯

LM

Strong po LM

你作好自然有人唱架啦

有人唱我自然作好架啦

搵人幫樓主唱

Lm先

留名位

咁快又有

又要召喚晴天林

有全首未

你自己問自己做乜

《敗家產》

講真海洋公園摺未 現實認清以後
劉鑾雄我老竇 嚟靠害定營救
某日約了三位friend底的阿叔
全場呆望功績睇到就頭痛
留名又作孽 烈士太英勇

誰幫幫園方將注資灌入
其實營商呢位算局外人
奚落你仍未夠 名譽向來勁臭
應該幫手還是要走

能迴避嘛 喂伯母的確十分慘
生嚿廢柴 閒餘時 使屋企受難
不過你又要威 要大家稱讚
要走的一剎又再玩

能承認嘛 你怕我幫你敗家產
專業散財 劉鑾雄 望見也心煩
救助而無良藥卻仲想死撐
我把翻新樂園當玩 我可惡嗎

以後免費開館 巴斯都痛哭
行完食隻雞髀即整大條數
遊園或購物 佢自有分數

劉生的原則 興建堆廢物
然後熊貓 烏龜滿面淚痕
營運變完獲救 人客卻仍沒有
真心幫手還是獻醜

遊人未夠 我建議收費就分散
天忌我材 連鯨魚 海獅都受難
邊個再笑我雞 要大家驚嘆
跳樓機海盜船拆散

能承認嘛 你老細的確勁沙膽
開着庫房籌旗時 外判佔一環
令人流維持着卻十分荒誕
過山車想有人去玩 要錢咪啦

能迴避嘛 我叫你碌葛冚家產

《敗家產》

講真海洋公園摺未 現實認清以後
劉鑾雄我老竇 嚟靠害定營救
某日約了三位friend底的阿叔
全場呆望功績睇到就頭痛
留名又作孽 烈士太英勇

誰幫幫園方將廿億注入
其實營商呢位算局外人
奚落你仍未夠 名譽向來勁臭
應該幫手還是要走

能迴避嘛 喂伯母的確十分慘
生嚿廢柴 閒餘時 使屋企受難
不過你又要威 要大家稱讚
要走的一剎又再玩

能承認嘛 你怕我幫你敗家產
專業散財 劉鑾雄 望見也心煩
救助而無良藥卻仲想死撐
我把翻新樂園當玩 我可惡嗎

以後免費開館 巴斯都痛哭
行完食隻雞髀即整大條數
遊園或購物 佢自有分數

劉生的原則 興建堆廢物
然後熊貓 烏龜滿面淚痕
營運變完獲救 人客卻仍沒有
真心幫手還是獻醜

遊人未夠 我建議收費就分散
天忌我材 連鯨魚 海獅都受難
邊個再笑我雞 要大家驚嘆
跳樓機海盜船拆散

能承認嘛 你老細的確勁沙膽
開着庫房籌旗時 外判佔一環
令人流維持着卻十分荒誕
過山車想有人去玩 要錢咪啦

師兄弟返哂嚟

快手到

《敗家產》

講真海洋公園摺未 現實認清以後
劉鑾雄我老竇 嚟靠害定營救
某日約了三位friend底的阿叔
全場呆望功績睇到就頭痛
留名又作孽 烈士太英勇

誰幫幫園方將兩B注入
其實營商呢位算局外人
奚落你仍未夠 名譽向來勁臭
應該幫手還是要走

能迴避嘛 阿伯母的確十分慘
生嚿廢柴 閒餘時 使屋企受難
不過你又要威 要大家稱讚
要走的一剎又再玩

能承認嘛 你怕我幫你敗家產
專業散財 劉鑾雄 望見也心煩
救助而無良藥卻仲想死撐
我把翻新樂園當玩 我可惡嗎

以後免費開館 巴斯都痛哭
行完食隻雞髀即整大條數
遊園或購物 佢自有分數

劉生的原則 興建堆廢物
然後熊貓 烏龜滿面淚痕
營運變完獲救 人客卻仍沒有
真心幫手還是獻醜

遊人未夠 我建議收費就分散
天忌我材 連鯨魚 海獅都受難
邊個再笑我雞 要大家驚嘆
跳樓機海盜船拆散

能承認嘛 你老細的確勁沙膽
開着庫房籌旗時 外判佔一環
令人流維持着卻十分荒誕
過山車想有人去玩 要錢咪啦

癲

lm

有靈感就好快起好
不過成日腦閉塞 無你咁多諗頭

等睇有人唱

鬼才

個腦load 左同學各位找個位

推到有人唱

爭咩丫 快啲強強聯手出lm煒概念大碟啦

過山車想有人去玩 我屌你媽

Lm 等人唱

聽過原曲未架你

以前去網吧 有條撚樣淨係播呢首歌

介紹返 我之前都仲有歌等緊人唱

王子嘅對不起

突然唔記得咗原曲姐

等聽劉鳴煒大碟精選集

其實你知唔知呢句野點用

洗唔洗你教

呢排咁多鳴煒之歌 推到本人唱

推到stephy唱

政府想拉近同年輕一族既關係，的確應該咁做

急！612基金得返好少錢！

高手

讚吓佢老豆啦屌

咁撚醒唔俾個仔搞佢啲生意

你怕我幫你敗家產

真
cls笑到仆街

能迴避嗎 我故意搞到冚家鏟

lm唱

留名等聽

留名唱

終於等到你

押埋韻，爽手又過癮，看見神了

公道講，劉生做得幾好

我仲記得你地兩個之前合作嘅「重犯利」首歌

唱左出黎

好撚正, 有無絲打唱

全盛時期既劉鳴煒可以有幾多首歌

大哥快出手！喺隔離po笑到抽搐劉嗚煒概念大碟靠你地

眨下眼就成年

兩年

屌，有追

留名

劉鳴煒 （敗家產）慨念大碟即將面世

又係你

留個名先
冇追哂po，好似已經有人試唱左一小段？
Anyways，可能等陣會放段試唱

你個名 識貨

hi林夕

專業散財

風吹雞蛋殼
鳴煒人安樂

你都冇活用到

等緊你隻碟

未有人放
洗耳恭聽

正

其實你要

係喇係喇直必腸

13年前

經典

唱住一段仔先

On9

有位絲打翻唱左
托我upload

Lm

其實仲想請教下
一般巴絲會用咩方法upload 段翻唱上嚟？

Soundcloud?

家瑜

你就要講神父幫你驅魔啦
都唔知邊隻閪耳撞撚咗聾咁都聽到走音

Monkeys - 心急人上

劉生又廢又無奈

唔錯

但大劉很喜愛

劉生這東西 忽東忽西 海洋公園都釘蓋

海洋公園搞唔掂喎

諗唔到 其實係想引人作埋成首

變左貢丸

抛售場地邊位愛

開新po點睇

無乜靈感 唔搞住

集思廣益嫁啫

ps今日playlist loop左好多次心急人上lol

搾成人乾

考慮下先

巴打都可以開

Listen to 敗家橙.mp3 by stephy on #SoundCloud

瘦底聲

想作返首講年宵

年宵多好 （天與地教會版）

Cls.....

屌 same

全家去花墟 花墟 病毒又真識趣
年宵有罪 聯黨結隊 太多顧慮

之後今日新聞就話會開返

冇大佬咁有貨

有創意

柒咗啦你

差d以為係改極速

絲唱歌咁好聽得唔得架

天忌唱咗天妒

再執下都出到街

sorry, 文盲，一陣改返

可以出mv鳥

求其填

年宵可碰著誰 活人像蒸發般失去
冷淡到 假日也像末日真個沒趣

聽歌啦喂

某絲打

要轉車絲打

巴打引到好多絲打挑你首歌

而劉鳴偉 永遠也似個戇鳩仔

有冇絲打想同我傾下改歌
TG me Hugo1991

@LIHKG創作部 幫唔幫手整mv

好柒

要俾錢先有遊戲玩

《病毒viva》

年宵可碰著誰 活人像蒸發般失去
冷淡到 假日也像末日真個沒趣
做傻事入埋大堆貨不可退 客未到 每日賣不去

病流動 毒流動 是淋病封關欠奉

二世祖就咪扮哂努力啦
好撚嘔心

支持你開post
作得唔錯

我P牌
今日quota 爆左

柒撚咗仲做死雞

呢句幾好

sor 今晚借住個位玩埋今次，聽日我自己開po
無聊9填

年宵可碰著誰 活人像蒸發般失去
冷淡到 假日也像末日真個沒趣
做傻事入埋大堆貨不可退 客未到 每日賣不去

病流動 毒流動 是淋病封關欠奉
望冠狀肺部誰會命中 漫延地球逗留在我港已失控
大陸跣著兩鑊 何守信？

要俾錢改去入老蘭

強貼留名

有聲po

你唔講大家點知

能承認嗎 我故意當那敗家仔

冇人嘅喂

錯po喎ching

勁

thx

狂呼要補水 補水

你撞壞左個閪腦？
咩係講神父？

開養貢丸

面尖尖聲

阿爸比舊錢你就係想睇下你有咩造化
點知你真係放落銀行

創台有咁多改歌真好

創作部係咪整好條mv？

精選Ed

你俾人屌到仆哂街有咩感想？

一睇到歌詞即刻有伴奏係個腦到

某絲打甩得好勁
BTW 支持

狗宮格

🏅 本主題已獲選為 LIHKG 精選推介，如不想錯過其他精選主題的即時通知，請前往「通知設定」開啟「精選主題」。

大家好

次次都唔留番號 唔啱規矩喎

屌可以出album

某絲打把聲真心似Stephy連live嘅水準都似

好mean

某絲打正好多
另一位一開聲已stop

尖沙咀聖安德烈堂呀 屌你個閪

誰當初無心 給你一百萬

好好聽啊 想識c打

熊貓需求生 搵幾億注入
誰料營商果一個係柒頭
常話佢無父幹 凡事也憑實幹
瀨撚左屎還是要講

都唔錯

樓主好嘢

咬字呢個最清，但好似拉得有d長都好好聽

佢老豆識玩呀，明知係個敗家仔梗係敗公家既產好過敗自己既產

行開啦厹

開頭唔記得點唱……

天"妒"我材 會唔會好D?

識唱歌真係好charming，識唱Stephy bb嘅歌更加係

絲打都係唱天妒

差唔多啦

駁唔到

另一位都OK，但把聲無咁似Stephy，所以失色小小

識改歌已成condom

你想嘅我都可以識識你嘅
tg：hugo1991

唔關似唔似屎塔肥
係太造作頂唔住

me OK，照殺

我都覺得唱腔肉緊咗啲
首歌suppose係輕鬆啲

要轉車把聲好震係唔係太緊張
有d似李克勤既腔

笑死

我覺得好聽過某絲打，起碼咬字清d

mean

某絲打把聲有stephy 初期feel，
但支咪唔夠要轉車絲打好。
要轉車絲打震音多過stephy 初期，所以冇咁似。

把聲咁似某絲打﹐唔通

巴打 自己地方先叫大陸

劉嗚柒煒 佢細個 的確勁撚慘
生日禮物 二十萬 用曬佢好難

留名支持

一出手就精選 公平咩

都係求其改
今晚開po會試下執

之前幾首都唔中
邊似你日日有貨派 首首都hit
俾條生路行下好喎

等你

想過要去叫雞 卻又很不慣
有港女一世任佢揀

行年廿歲 佢發覺 玩到冚家產
痴住阿爺 能求存 任插也好閒
海馬快變廢墟 佢望多幾眼
再蘿友一拍落老蘭

幾盞鬼

你邊夠玩

SEED???

呢位清會唔會太癲

有mv未

又一首

幫你推到有

公道啲講 佢果陣咁細個 應該唔係想睇佢做到啲乜
但其實劉生大個左都面對過好多逆境

劉鳴煒：不認為富裕家庭背景是「原罪」

劉鳴煒接受馬會刊物《駿步人生》專訪時，反駁外界一直以來對他「離地」的質疑。他表示不相信家境好等同人生勝利、學業勝利；又稱認識很多跟他類似背景的朋友，大學仍未畢業，或只是勉強畢業，人生中沒甚麼令人認同的成就。

他承認，家庭背景、資源會影響學習及人際網絡，但引述龜兔賽跑故事指，兔子付出有限、中途偷懶，一樣會失敗。

劉鳴煒並不認為，富裕家庭背景是「原罪」，面對批評，他選擇一笑置之。

他又指，自己少時亦遇過不少轉折，稱由香港轉到加拿大升學；由加拿大中學到升讀英國的大學，均是典型受父母干預的例子，「原本想升讀美國大學，留在北美洲，但你用勸也好、用迫也好，結果我去了英國，當年是非常不願意。」

劉鳴煒建議家長，不應將自己人生未完成的心願，投射在子女身上，應適度放手由子女決定。

Star-399

揀去邊度留學、諗下點使錢都算逆境嘅話...

Ok我都幾幸福 無呢啲煩惱

最尾個段嘛

咁你又問

幫大家問 同埋屌下佢

其實琴晚已經填好成首
唔用大陸嘅話一係嗰句變成咁:

陋習設伏每鑊 何守信?
陸續中伏每鑊 何守信?
度度播毒每鑊 來手信
陋習播毒作樂 來手信

是但諗住先

能承認嗎 我故意幫你敗家產

個個post 都有你呢啲5音不全ge 戇鳩

能承認嘛 阿教友音韻勁悽慘
一係腦殘 咦哦完 假膠跟住扮

stephy當年旺中都好多人播佢啲歌

認真覆你
每次出呢d 估歌po
我無次知係咩歌
但今次我都知
你諗你

畀你識穿左我識Stephy（日本嗰位）添

真係有d似stephy
音質清d就好了

以為得我一個覺得唔夠清

但再聽真d，都真係好似stephy

stephy 唱

推

懷疑某絲打真人就係Stephy

某絲打想問下你係咪就係Stephy，我好鍾意你可唔可以要個簽名

我聽左20幾次，再cross check with原唱，發現相似度有90%

原唱走音啵

某絲打果條都有啦 你翻去聽多幾次OK？👌

咪踢爆我冇聽晒

咁仲唔去聽

有MV再聽

自己同自己講

狗宮格 (精神分裂)

亂入基佬版:

能迴避嗎 我要去執那舊番梘
驚著你們 來來回 想菊花受難
剝褲盼用鑽頭 窄洞中逼撐
要抽的一剎又插返

點解可以填得咁好~~~

同問

真係好似